成日話聽日 300萬果d 係咪天真嬌？

先唔講和理非 好多已經 唔敢出
仲要無鐵路既情況，連100萬都難啦

用下豬腦諗野先好嗎

推

屌你老母 有咁點

哦

各區開花

同意，已經俾人入侵左，一班5毛風向撚

我覺得如果有不反對通知書，可以做大文宣要全民和理非一日，就都有可能過百萬既...
不過依家你仲以為會有不反對既集會遊行？就黎行街都犯法啦

齊心d黎多次遍地開花先啦！！

推番先，推300萬既 反醒下

和理非最識推前線送頭 俾前線決定啊屌